{
    "version": 1,
    "sets": [
        {
            "name": "Zahlen 1 - 10",
            "description": "Lerne bis 10 zählen.",
            "cards": [
                {
                    "front": "1",
                    "frontDescription": "",
                    "back": "یک",
                    "backDescription": "(۱) yek"
                },
                {
                    "front": "2",
                    "frontDescription": "",
                    "back": "دو",
                    "backDescription": "(۲) do"
                },
                {
                    "front": "3",
                    "frontDescription": "",
                    "back": "سه",
                    "backDescription": "(۳) se"
                },
                {
                    "front": "4",
                    "frontDescription": "",
                    "back": "چهار",
                    "backDescription": "(۴) shahar"
                },
                {
                    "front": "5",
                    "frontDescription": "",
                    "back": "پنج",
                    "backDescription": "(۵) panj"
                },
                {
                    "front": "6",
                    "frontDescription": "",
                    "back": "شش",
                    "backDescription": "(۶) shesh"
                },
                {
                    "front": "7",
                    "frontDescription": "",
                    "back": "هفت",
                    "backDescription": "(۷) haft"
                },
                {
                    "front": "8",
                    "frontDescription": "",
                    "back": "هشت",
                    "backDescription": "(۸) hasht"
                },
                {
                    "front": "9",
                    "frontDescription": "",
                    "back": "نه",
                    "backDescription": "(۹) noh"
                },
                {
                    "front": "10",
                    "frontDescription": "",
                    "back": "ده",
                    "backDescription": "(۱۰) dah"
                }
            ]
        },
        {
            "name": "Zahlen 11 bis 100",
            "description": "11-20 und Zehnerschritte bis 100.",
            "cards": [
                {
                    "front": "11",
                    "frontDescription": "",
                    "back": "۱۱",
                    "backDescription": "yazdah"
                },
                {
                    "front": "12",
                    "frontDescription": "",
                    "back": "۱۲",
                    "backDescription": "dawāzdah"
                },
                {
                    "front": "13",
                    "frontDescription": "",
                    "back": "۱۳",
                    "backDescription": "sizdah"
                },
                {
                    "front": "14",
                    "frontDescription": "",
                    "back": "۱۴",
                    "backDescription": "čāhārdah"
                },
                {
                    "front": "15",
                    "frontDescription": "",
                    "back": "۱۵",
                    "backDescription": "pānzdah"
                },
                {
                    "front": "16",
                    "frontDescription": "",
                    "back": "۱۶",
                    "backDescription": "šānzdah"
                },
                {
                    "front": "17",
                    "frontDescription": "",
                    "back": "۱۷",
                    "backDescription": "heftdah"
                },
                {
                    "front": "18",
                    "frontDescription": "",
                    "back": "۱۸",
                    "backDescription": "heğdah"
                },
                {
                    "front": "19",
                    "frontDescription": "",
                    "back": "۱۹",
                    "backDescription": "nuzdah"
                },
                {
                    "front": "20",
                    "frontDescription": "",
                    "back": "۲۰",
                    "backDescription": "bist"
                },
                {
                    "front": "21",
                    "frontDescription": "",
                    "back": "۲۱",
                    "backDescription": "bist o yek"
                },
                {
                    "front": "30",
                    "frontDescription": "",
                    "back": "۳۰",
                    "backDescription": "si"
                },
                {
                    "front": "40",
                    "frontDescription": "",
                    "back": "۴۰",
                    "backDescription": "čehel"
                },
                {
                    "front": "50",
                    "frontDescription": "",
                    "back": "۵۰",
                    "backDescription": "panğāh"
                },
                {
                    "front": "60",
                    "frontDescription": "",
                    "back": "۶۰",
                    "backDescription": "šast"
                },
                {
                    "front": "70",
                    "frontDescription": "",
                    "back": "۷۰",
                    "backDescription": "haftād"
                },
                {
                    "front": "80",
                    "frontDescription": "",
                    "back": "۸۰",
                    "backDescription": "haštād"
                },
                {
                    "front": "90",
                    "frontDescription": "",
                    "back": "۹۰",
                    "backDescription": "nawad"
                },
                {
                    "front": "100",
                    "frontDescription": "",
                    "back": "۱۰۰",
                    "backDescription": "sad"
                }
            ]
        },
        {
            "name": "Zahlen 100 bis Tausend",
            "description": "",
            "cards": [
                {
                    "front": "100",
                    "frontDescription": "",
                    "back": "صد",
                    "backDescription": "sad"
                },
                {
                    "front": "200",
                    "frontDescription": "",
                    "back": "دویست",
                    "backDescription": "dewist"
                },
                {
                    "front": "300",
                    "frontDescription": "",
                    "back": "سیصد",
                    "backDescription": "si-sad"
                },
                {
                    "front": "400",
                    "frontDescription": "",
                    "back": "چهارصد",
                    "backDescription": "čahār-sad"
                },
                {
                    "front": "500",
                    "frontDescription": "",
                    "back": "پانصد",
                    "backDescription": "pān-sad"
                },
                {
                    "front": "600",
                    "frontDescription": "",
                    "back": "ششصد",
                    "backDescription": "šeš-sad"
                },
                {
                    "front": "700",
                    "frontDescription": "",
                    "back": "هفت‌صد",
                    "backDescription": "haft-sad"
                },
                {
                    "front": "800",
                    "frontDescription": "",
                    "back": "هشتصد",
                    "backDescription": "haštsad"
                },
                {
                    "front": "900",
                    "frontDescription": "",
                    "back": "نهصد",
                    "backDescription": "noh-sad"
                },
                {
                    "front": "1000",
                    "frontDescription": "",
                    "back": "هزار",
                    "backDescription": "hezār"
                }
            ]
        },
        {
            "name": "Worte rund ums Essen",
            "description": "Geschäfte, Geschmack, Essen zu verschiedenen Tageszeiten.",
            "cards": [
                {
                    "front": "Essen",
                    "frontDescription": "",
                    "back": "غذا",
                    "backDescription": "ġazā"
                },
                {
                    "front": "süß",
                    "frontDescription": "",
                    "back": "شیرین",
                    "backDescription": "širin"
                },
                {
                    "front": "scharf",
                    "frontDescription": "",
                    "back": "تند",
                    "backDescription": "tond"
                },
                {
                    "front": "sauer",
                    "frontDescription": "",
                    "back": "ترش",
                    "backDescription": "torš"
                },
                {
                    "front": "Frühstück",
                    "frontDescription": "",
                    "back": "صبحانه",
                    "backDescription": "sobhāne"
                },
                {
                    "front": "frühstücken",
                    "frontDescription": "",
                    "back": "صبحانه خوردن",
                    "backDescription": "sobhāne xordan"
                },
                {
                    "front": "Mittagessen",
                    "frontDescription": "",
                    "back": "ناهار",
                    "backDescription": "nāhār"
                },
                {
                    "front": "Abendessen/-brot",
                    "frontDescription": "",
                    "back": "شام",
                    "backDescription": "šām"
                },
                {
                    "front": "Markt",
                    "frontDescription": "",
                    "back": "بازار",
                    "backDescription": "bāzār"
                },
                {
                    "front": "Konditorei",
                    "frontDescription": "",
                    "back": "قنادی",
                    "backDescription": "ġannādi"
                },
                {
                    "front": "Süßwarengeschäft",
                    "frontDescription": "",
                    "back": "شیرینی‌فروشی",
                    "backDescription": "širini-foruši"
                },
                {
                    "front": "Gewürzhandel",
                    "frontDescription": "",
                    "back": "ادویه فروشی",
                    "backDescription": "adwije-foruši"
                },
                {
                    "front": "Nussladen",
                    "frontDescription": "",
                    "back": "خشکبار فروشی",
                    "backDescription": "xoškbār-foruši"
                },
                {
                    "front": "Obstgeschäft",
                    "frontDescription": "",
                    "back": "میوه‌فروشی",
                    "backDescription": "mive-foruši"
                },
                {
                    "front": "Duft",
                    "frontDescription": "",
                    "back": "عطر",
                    "backDescription": "atr"
                }
            ]
        },
        {
            "name": "Lebensmittel",
            "description": "Reis, Zwiebeln, Tomaten...",
            "cards": [
                {
                    "front": "Honig",
                    "frontDescription": "",
                    "back": "عسل",
                    "backDescription": "assal"
                },
                {
                    "front": "Butter",
                    "frontDescription": "",
                    "back": "کره",
                    "backDescription": "kare"
                },
                {
                    "front": "Brot",
                    "frontDescription": "",
                    "back": "نان",
                    "backDescription": "nān"
                },
                {
                    "front": "Kurkuma",
                    "frontDescription": "",
                    "back": "زردچوبه",
                    "backDescription": "zard-čube"
                },
                {
                    "front": "Fleisch",
                    "frontDescription": "",
                    "back": "گوشت",
                    "backDescription": "gušt"
                },
                {
                    "front": "Kürbis/Zuchini",
                    "frontDescription": "",
                    "back": "كدو",
                    "backDescription": "kadu"
                },
                {
                    "front": "Rosenwasser",
                    "frontDescription": "",
                    "back": "گلاب",
                    "backDescription": "golāb"
                },
                {
                    "front": "Joghurt",
                    "frontDescription": "",
                    "back": "ماست",
                    "backDescription": "māst"
                },
                {
                    "front": "Reis",
                    "frontDescription": "",
                    "back": "برنج",
                    "backDescription": "berenğ"
                },
                {
                    "front": "gekochter Reis",
                    "frontDescription": "",
                    "back": "پلو / چلو",
                    "backDescription": "polo / čelo"
                },
                {
                    "front": "Kartoffel",
                    "frontDescription": "",
                    "back": "سیب‌زمینی",
                    "backDescription": "sib-zamini"
                },
                {
                    "front": "Zwiebel",
                    "frontDescription": "",
                    "back": "پیاز",
                    "backDescription": "pijāz"
                },
                {
                    "front": "Pistazie",
                    "frontDescription": "",
                    "back": "پسته",
                    "backDescription": "peste"
                },
                {
                    "front": "Mandel",
                    "frontDescription": "",
                    "back": "بادام",
                    "backDescription": "bādām"
                },
                {
                    "front": "Erdbeere",
                    "frontDescription": "",
                    "back": "توت‌فرنگی",
                    "backDescription": "tut-farangi"
                },
                {
                    "front": "Tomate",
                    "frontDescription": "",
                    "back": "گوجه‌فرنگی",
                    "backDescription": "gouğe-farangi"
                },
                {
                    "front": "Aubergine",
                    "frontDescription": "",
                    "back": "بادمجان",
                    "backDescription": "bādemğān"
                },
                {
                    "front": "Möhre",
                    "frontDescription": "",
                    "back": "هویج",
                    "backDescription": "hawiğ"
                },
                {
                    "front": "Kebab",
                    "frontDescription": "",
                    "back": "كباب",
                    "backDescription": "kabāb"
                },
                {
                    "front": "Milch",
                    "frontDescription": "",
                    "back": "شیر",
                    "backDescription": "šir"
                },
                {
                    "front": "Ayran",
                    "frontDescription": "",
                    "back": "دوغ",
                    "backDescription": "duġ"
                },
                {
                    "front": "Hähnchen",
                    "frontDescription": "",
                    "back": "جوجه / مرغ",
                    "backDescription": "morġ / ğuğe"
                },
                {
                    "front": "Tee",
                    "frontDescription": "",
                    "back": "چای",
                    "backDescription": "čāj"
                }
            ]
        },
        {
            "name": "Begrüßung",
            "description": "Die ersten Vokablen zur Begrüßung mit Umschrift.",
            "cards": [
                {
                    "front": "Hallo",
                    "frontDescription": "",
                    "back": "سلام",
                    "backDescription": "Salam."
                },
                {
                    "front": "Ich bin ...",
                    "frontDescription": "",
                    "back": "من ... هستم",
                    "backDescription": "Man ... hastam."
                },
                {
                    "front": "Wer bist du?",
                    "frontDescription": "",
                    "back": "تو کی هستی؟",
                    "backDescription": "To kī hasti?"
                },
                {
                    "front": "Wer sind Sie?",
                    "frontDescription": "",
                    "back": "شما کی هستید؟",
                    "backDescription": "Šoma ki hastīd?"
                },
                {
                    "front": "Freut mich!",
                    "frontDescription": "",
                    "back": "خوشوَقتَم",
                    "backDescription": "Xošwaġtam."
                },
                {
                    "front": "Wie geht's dir?",
                    "frontDescription": "",
                    "back": "چطوری؟",
                    "backDescription": "Četorī?"
                },
                {
                    "front": "Es geht mir gut.",
                    "frontDescription": "",
                    "back": "من خوب هستم",
                    "backDescription": "Man xub hastam."
                }
            ]
        },
        {
            "name": "Verb: sein",
            "description": "(budan - بودن) Bildung: hast + Personalendung",
            "cards": [
                {
                    "front": "ich bin",
                    "frontDescription": "",
                    "back": "من هستم",
                    "backDescription": "man hastam"
                },
                {
                    "front": "du bist",
                    "frontDescription": "",
                    "back": "تو هستی",
                    "backDescription": "to hasti"
                },
                {
                    "front": "er/sie ist",
                    "frontDescription": "",
                    "back": "او هست",
                    "backDescription": "u ast"
                },
                {
                    "front": "wir sind",
                    "frontDescription": "",
                    "back": "ما هستیم",
                    "backDescription": "mā hastīm"
                },
                {
                    "front": "ihr seid",
                    "frontDescription": "(auch höflich: \"Sie sind\")",
                    "back": "شما هستید",
                    "backDescription": "šomā hastīd"
                },
                {
                    "front": "sie sind",
                    "frontDescription": "plural",
                    "back": "آنها هستند",
                    "backDescription": "ānhā(unā) hastand"
                },
                {
                    "front": "ich bin nicht",
                    "frontDescription": "",
                    "back": "من نیستم",
                    "backDescription": "man nistam"
                },
                {
                    "front": "du bist nicht",
                    "frontDescription": "",
                    "back": "تو نیستی",
                    "backDescription": "to nistī"
                },
                {
                    "front": "er/sie ist nicht",
                    "frontDescription": "",
                    "back": "او نیست",
                    "backDescription": "u nist"
                },
                {
                    "front": "wir sind nicht",
                    "frontDescription": "",
                    "back": "ما نیستیم",
                    "backDescription": "mā nistīm"
                },
                {
                    "front": "ihr seid nicht",
                    "frontDescription": "(auch höflich: \"Sie sind nicht\")",
                    "back": "شما نیستید",
                    "backDescription": "šomā nistīd"
                },
                {
                    "front": "sie sind nicht",
                    "frontDescription": "plural",
                    "back": "آنها نیستند",
                    "backDescription": "ānhā/unā nistand"
                }
            ]
        },
        {
            "name": "Verb: haben",
            "description": "(dāštan - داشتن) Bildung: dār + Personalendung",
            "cards": [
                {
                    "front": "ich habe",
                    "frontDescription": "",
                    "back": "من دارم",
                    "backDescription": "man dāram"
                },
                {
                    "front": "du hast",
                    "frontDescription": "",
                    "back": "تو داری",
                    "backDescription": "to dārī"
                },
                {
                    "front": "er/sie hat",
                    "frontDescription": "",
                    "back": "او دارد",
                    "backDescription": "u dārad (/ u dāre)"
                },
                {
                    "front": "wir haben",
                    "frontDescription": "",
                    "back": "ما داریم",
                    "backDescription": "mā dārīm"
                },
                {
                    "front": "ihr habt",
                    "frontDescription": "(auch höflich: \"Sie haben\")",
                    "back": "شما دارید",
                    "backDescription": "šomā dārīd"
                },
                {
                    "front": "sie haben",
                    "frontDescription": "plural",
                    "back": "آنها دارند",
                    "backDescription": "ānhā/unā dārand"
                },
                {
                    "front": "ich habe nicht",
                    "frontDescription": "",
                    "back": "من ندارم",
                    "backDescription": "man nadāram"
                },
                {
                    "front": "du hast nicht",
                    "frontDescription": "",
                    "back": "تو نداری",
                    "backDescription": "to nadārī"
                },
                {
                    "front": "er/sie hat nicht",
                    "frontDescription": "",
                    "back": "او ندارد",
                    "backDescription": "u nadārad (/ u nadāre)"
                },
                {
                    "front": "wir haben nicht",
                    "frontDescription": "",
                    "back": "ما نداریم",
                    "backDescription": "mā nadārīm"
                },
                {
                    "front": "ihr habt nicht",
                    "frontDescription": "(auch höflich: \"Sie haben nicht\")",
                    "back": "شما ندارید",
                    "backDescription": "šomā nadārīd"
                },
                {
                    "front": "sie haben nicht",
                    "frontDescription": "plural",
                    "back": "آنها ندارند",
                    "backDescription": "ānhā/unā nadārand"
                }
            ]
        },
        {
            "name": "Verb: machen",
            "description": "(kardan - كردن) Bildung: mi + kon + Personalendung",
            "cards": [
                {
                    "front": "ich mache",
                    "frontDescription": "",
                    "back": "من می کنم",
                    "backDescription": "man mikonam"
                },
                {
                    "front": "du machst",
                    "frontDescription": "",
                    "back": "تو می کنی",
                    "backDescription": "to mikoni"
                },
                {
                    "front": "er/sie macht",
                    "frontDescription": "",
                    "back": "او می کند",
                    "backDescription": "u mikonad"
                },
                {
                    "front": "wir machen",
                    "frontDescription": "",
                    "back": "ما می کنید",
                    "backDescription": "mā mikonīm"
                },
                {
                    "front": "ihr macht",
                    "frontDescription": "",
                    "back": "شما می کنید",
                    "backDescription": "šomā mikonīd"
                },
                {
                    "front": "sie machen",
                    "frontDescription": "plural",
                    "back": "آنها می کنند",
                    "backDescription": "ānhā/unā mikonand"
                },
                {
                    "front": "ich spiele",
                    "frontDescription": "bazi + kardan",
                    "back": "من بازی می کنم",
                    "backDescription": "man bāzi mikonam"
                },
                {
                    "front": "du arbeitest",
                    "frontDescription": "kar + kardan",
                    "back": "تو کار می کنی",
                    "backDescription": "to kar mikonī"
                },
                {
                    "front": "er kocht",
                    "frontDescription": "āšpazi + kardan",
                    "back": "او آشپز می کند",
                    "backDescription": "u āšpazi mikonad"
                },
                {
                    "front": "leben",
                    "frontDescription": "zendegi + kardan",
                    "back": "زندگی كردن",
                    "backDescription": "zendegi kardan"
                }
            ]
        },
        {
            "name": "Verb: sehen",
            "description": "(didan - دیدن) Bildung: mi + bin + Personalendung",
            "cards": [
                {
                    "front": "ich sehe",
                    "frontDescription": "",
                    "back": "من می بینم",
                    "backDescription": "man mibinam"
                },
                {
                    "front": "du siehst",
                    "frontDescription": "",
                    "back": "تو می بینی",
                    "backDescription": "to mibinī"
                },
                {
                    "front": "er/sie sieht",
                    "frontDescription": "",
                    "back": "او می بیند",
                    "backDescription": "u mibinad"
                },
                {
                    "front": "wir sehen",
                    "frontDescription": "",
                    "back": "ما می بینیم",
                    "backDescription": "mā mibinīm"
                },
                {
                    "front": "ihr seht",
                    "frontDescription": "",
                    "back": "شما می بینید",
                    "backDescription": "šomā mibinīd"
                },
                {
                    "front": "sie sehen",
                    "frontDescription": "plural",
                    "back": "آنها می بینند",
                    "backDescription": "ānhā/unā mibinand"
                }
            ]
        },
        {
            "name": "Familie",
            "description": "Vokabeln mit Umschrift zur Beschreibung der Familie.",
            "cards": [
                {
                    "front": "Familie",
                    "frontDescription": "",
                    "back": "خانواده",
                    "backDescription": "xānevādeh"
                },
                {
                    "front": "Mutter",
                    "frontDescription": "",
                    "back": "مادر",
                    "backDescription": "mādar"
                },
                {
                    "front": "Vater",
                    "frontDescription": "",
                    "back": "پدر",
                    "backDescription": "pedar"
                },
                {
                    "front": "Tochter",
                    "frontDescription": "",
                    "back": "دختر",
                    "backDescription": "doxtar"
                },
                {
                    "front": "Sohn",
                    "frontDescription": "",
                    "back": "پسر",
                    "backDescription": "pesar"
                },
                {
                    "front": "Schwester",
                    "frontDescription": "",
                    "back": "خواهر",
                    "backDescription": "xāhar"
                },
                {
                    "front": "Bruder",
                    "frontDescription": "",
                    "back": "برادر",
                    "backDescription": "barādar"
                },
                {
                    "front": "Großmutter",
                    "frontDescription": "",
                    "back": "مادربزرگ",
                    "backDescription": "mādarbozorg"
                },
                {
                    "front": "Großvater",
                    "frontDescription": "",
                    "back": "پدربزرگ",
                    "backDescription": "pedarbozorg"
                },
                {
                    "front": "Enkel",
                    "frontDescription": "",
                    "back": "نوه",
                    "backDescription": "nawe"
                },
                {
                    "front": "Tante",
                    "frontDescription": "(mütterlicherseits)",
                    "back": "خاله",
                    "backDescription": "xâle"
                },
                {
                    "front": "Tante",
                    "frontDescription": "(väterlicherseits)",
                    "back": "عمه",
                    "backDescription": "amme"
                },
                {
                    "front": "Onkel",
                    "frontDescription": "(mütterlicherseits)",
                    "back": "دایی",
                    "backDescription": "dāyi"
                },
                {
                    "front": "Onkel",
                    "frontDescription": "(väterlicherseits)",
                    "back": "عمو",
                    "backDescription": "amu"
                },
                {
                    "front": "Ehepartner",
                    "frontDescription": "",
                    "back": "همسر",
                    "backDescription": "hamsar"
                },
                {
                    "front": "Frau",
                    "frontDescription": "",
                    "back": "زن",
                    "backDescription": "zan"
                },
                {
                    "front": "Mann",
                    "frontDescription": "",
                    "back": "مرد",
                    "backDescription": "mard"
                },
                {
                    "front": "Kind",
                    "frontDescription": "",
                    "back": "بچه",
                    "backDescription": "bačče"
                }
            ]
        },
        {
            "name": "Zeit",
            "description": "Vokabeln mit Umschrift für Zeit, Wochentage und Jahreszeiten.",
            "cards": [
                {
                    "front": "Samstag",
                    "frontDescription": "An diesem Tag beginnt die Woche.",
                    "back": "شنبه",
                    "backDescription": "Šanbe"
                },
                {
                    "front": "Sonntag",
                    "frontDescription": "",
                    "back": "یکشنبه",
                    "backDescription": "Yekšanbe"
                },
                {
                    "front": "Montag",
                    "frontDescription": "",
                    "back": "دوشنبه",
                    "backDescription": "Došanbe"
                },
                {
                    "front": "Dienstag",
                    "frontDescription": "",
                    "back": "سه‌شنبه",
                    "backDescription": "Sešanbe"
                },
                {
                    "front": "Mittwoch",
                    "frontDescription": "",
                    "back": "چهارشنبه",
                    "backDescription": "Čāhāršanbe"
                },
                {
                    "front": "Donnerstag",
                    "frontDescription": "",
                    "back": "پنجشنبه",
                    "backDescription": "Panğšanbe"
                },
                {
                    "front": "Freitag",
                    "frontDescription": "",
                    "back": "جمعه",
                    "backDescription": "Ğom'e"
                },
                {
                    "front": "Woche",
                    "frontDescription": "",
                    "back": "هفته",
                    "backDescription": "Haft'e"
                },
                {
                    "front": "Tag",
                    "frontDescription": "",
                    "back": "روز",
                    "backDescription": "ruz"
                },
                {
                    "front": "Guten Tag!",
                    "frontDescription": "",
                    "back": "روز بخیر",
                    "backDescription": "Ruz bexeyr!"
                },
                {
                    "front": "Guten Abend!",
                    "frontDescription": "",
                    "back": "عصر بخیر",
                    "backDescription": "Asr bexeyr!"
                },
                {
                    "front": "Guten Morgen!",
                    "frontDescription": "",
                    "back": "صبح بخیر",
                    "backDescription": "Sobh bexeyr!"
                },
                {
                    "front": "Monat",
                    "frontDescription": "(auch: Mond)",
                    "back": "ماه",
                    "backDescription": "mah"
                },
                {
                    "front": "Jahr",
                    "frontDescription": "",
                    "back": "سال",
                    "backDescription": "sal"
                },
                {
                    "front": "Jahreszeit",
                    "frontDescription": "(auch: Trennung)",
                    "back": "فصل",
                    "backDescription": "fasl"
                },
                {
                    "front": "Frühling",
                    "frontDescription": "",
                    "back": "بهار",
                    "backDescription": "bahār"
                },
                {
                    "front": "Sommer",
                    "frontDescription": "",
                    "back": "تابستان",
                    "backDescription": "tabestan"
                },
                {
                    "front": "Herbst",
                    "frontDescription": "",
                    "back": "پاییز",
                    "backDescription": "pāyiz"
                },
                {
                    "front": "Winter",
                    "frontDescription": "",
                    "back": "زمستان",
                    "backDescription": "zemestan"
                }
            ]
        },
        {
            "name": "Short set",
            "description": "Testset",
            "cards": [
                {
                    "front": "one",
                    "frontDescription": "",
                    "back": "یک",
                    "backDescription": "(۱) yek"
                },
                {
                    "front": "two",
                    "frontDescription": "",
                    "back": "دو",
                    "backDescription": "(۲) do"
                }
            ]
        }
    ]
}
